我發大部分現An狗都有以下幾個特質

IT出身並投身IT界，

出社會前以為自己可以成為下個科技大亨，

點知出身後發現自己所學嘅野九成都無用武之地，

日常工作只有係office 9hea，

周不時捐下枱底幫班用艾瘋嘅港女同事插下上網線、洗下機、掃下毒。

唯一可以比自己一展所長嘅玩意就只有手持嘅an電話

每日一邊拎住部三叔炸彈左刷右刷，左改右改，
一邊笑班盲目嘅港豬艾瘋狗冇個性，連少少野都冇得改。

其實，係佢地心裡面，最想改嘅，係自己嘅人生。

來生不做IT狗

多謝樓主，你的資訊很有用

我用艾瘋架碌柒

55

笑甚麼, 你也是IT狗

An狗不敢面對

用ip既IT毒撚都睇到想喊

捐下枱底有好多野睇喎，真係令人葡萄

可唔可以唔好開埋啲on9 Po?
仲要一開 開兩個
(Show Blocked User - CaptainBravo)

你是咪認錯人